依家呢場革命好睇當撈侵當唔當選，如果拜登當選成場革命可以拜拜

企喺歷史交叉點真係好恐怖

如果拜登當選，100%WW3

美國鄉下仔，邊個唔比我玩抖音就唔投佢票

場運動已經全面由國際線接手

支国贏哂又點會有仗打

得返兩三個月香港冇人幫手trump
個個仲喺度驚肺炎鳩噏